# Приклад реалізації застосунку написаного на мові програмування C#
## Task Tracker

Код застосунку поділений на декілька збірок, які відокремлені між собою логічно. Тобто [TaskTracker.Core](./src/Core/TaskTracker.Core) представляє собою основну логіку застосунку, а саме обробка задач; [TaskTracker.Persistence.SqlServer](./src/Persistence/TaskTracker.Persistence.SqlServer) представляє собою Data Access Layer (DAL), тобто рівень доступу до даних - зберігання і зчитування даних із бази даних SQL Server; [TaskTracker.Persistence.Postgres](./src/Core/TaskTracker.Persistence.Postgres) також представляє собою DAL, але із можливістю запису до бази даних PostgreSQL; TaskTracker.Api.Web представляє собою Presentation Layer, який є web сайтом із застосуванням Blazor; TaskTracker.Api.Wpf представляє із собою також Presentation Layer, але застосунок буде віндусовий

Чому ж ми маємо так багато збірок? Думаю, відповідь вже очевидна із того, які збірки присутні. По-перше, ядро (core) застосунку не залежить від того, де ми зберігаємо дані, як ми їх відображаємо і так далі. Нам навіть не обов'язково мати базу даних, ми можемо запустити програму і в консолі (питання тільки в зручності використання) і т.д. Тобто така система готова до багатьох змін!

Але що робити із користувачами? Інформацію про них треба зберігати, як мінімум користувач не хоче бачити чужі задачі, і не хоче, щоб його задачі хтось передивлявся. Завжди намагайтесь забезпечити найвищу безпеку даних користувача!!! Це ваша репутація в першу чергу

Є декілька варіантів як можна з цим впоратись:
1. Вбудовані рішення для роботи із користувачами. За вас вже давно все написали, треба тільки адаптуватись
2. Написати свою просту систему. Але цей пункт при даній архітектурі має ключове питання за спиною:
    > Чи є користувачі частиною ядра застосунку?

    Як на мене користувачі не є частиною ядра застосунку. Чому? Це дуже суперечливе питання і наприклад в такому застосунку легше залишити інформацію і сервіси про користувачів в ядрі. В більших проєктах одного ядра може бути замало... Для цього треба буде подумати над декомпозицією усього проєкту у окремі модулі і там користувачі стануть окремим модулем (далі ці модулі можуть перерости в мікросервіси за потреби)

